如果再買物資去機場 可以買喉糖

今日係機場企咗差唔多6個鐘 叫咗4個鐘 聽到身邊有幾位兄弟都叫到喉都沙曬
其間有人比過喉糖我 雖然食咗都係沙 但係會舒服啲嘅 多謝比糖我個位巴絲
由去到機場 到我走 全場都充滿住
Stand with Hong Kong, Fight for Freedom嘅口號
係無停過咁滯!!!
超級Respect

我都只係叫咗4個鐘 比我耐嘅一定更多 所以喉糖都唔錯 我都買定幾包袋住聽日用
各位聽日機場見

光復香港 時代革命

可以入去俾下意見
===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌